女仔唔想拍拖係咪真係可以死心

同佢發展咗2個月都好開心
直到近期發現有分歧 佢覺得做返朋友好啲
為咗佢我調整咗自己心態同脾氣去迎合佢
但係佢個心似乎都係容納唔到我

女仔: 唔想 (同你) 拍拖

Sad but true
唔好再曬時間啦

可能真係覺得唔適合

1. 對方覺得你唔啱佢

2. 對方有新目標

唔想同你拍炸

佢又話對我仲有感覺 有緣會一齊返
佢呢排啲情緒困擾其實完全唔關我事
好無辜
我想陪佢度過難關但係佢就係封閉咗自己

哂氣啦又係啲咩意見不合，性格不合呢啲藉口
轉頭個就攬住第2條仔post埋ig啦，真係傻仔先會信呢啲分手理由

樓主新兵報到

我依加都係咁

係唔想同你咋

明明都唔係大問題點解要對我咁冇信心

烈女怕郎纏。。。。。俾d 決心整下生炒骨

ps. 極度討厭日本仔宅男電影電視 睇完極度不適

真係鍾意你點會封閉自己
唔同兜口兜面同你講其實覺得你好煩咩

算啦 唔好沉落去啦，
哂自己時間

唔想拍拖=唔想同你拍